數碼暴龍tri.第4章 喪失PV

Digimon Adventure Tri Ova 4 PV

第二集都未睇

好悶，快啲出番第二代啲人啦

究極天使獸

咁快識進究極體

井台主又出現鳥

破處啦

就快一月，熱定身

究極天使獸？

得美美睇得下